[TTV] 英國時區 新手Ruby學打CS:GO

*FPS Game Noob* 屌細力d Pls

突發 831有個手足走咗！

pish